究竟仲有冇人用個啲移民agent

成日睇post
好多英文都未必識睇

我都想搵 因為驚自己搞手續會有甩漏
但同時又驚agent食水好深

Bno visa 都有啦
收人12800 鎊 服務費 dllm

幫手睇下英文,填下野
12800港紙都貴啦
仲要英鎊

真心 自己搞啦 又唔係錢多

如果正常申請 即係符合條件冇乜特別問題 就建議自己DIY

我自己覺得請移民agent原因 就係幫你處理晒啲嘢冇咁煩 同埋自己條件欠佳但想移民 佢哋通常會幫你度身訂造個case

啲文件手續咁簡單都睇唔明，都係留喺大灣區啦

加返個人字先
好多人英文都未必識睇

怒我直言
人哋唔收文盲